訓唔著嘅長夜

可以聽下
我都聽聽下訓著左⋯⋯